突發！！韓團女成員又屌地板！！！

趕時間可以飛去3:12

其實我係覺得KARD呢隊嘢真係好慘
想多啲人識佢地
佢地係4人混聲組合 兩個女人 兩個男人
啲歌少有地行歐美風/ 拉丁風
係韓國既人氣麻麻 係香港更加係冇人識
但我真心覺得佢地首首歌都好高質
同一般洗腦泡菜歌係完全兩回事
開po係真心希望可以有多啲人識佢地 支持佢地

條片係佢地係演唱會cover左mi gente首歌仲編埋舞
唔係想講啲咩 但係lisa又係屌地板
kard兩個女仔都係屌地板
真係好傷心人氣爭咁遠

推

再推

做咩負皮我

多謝你支持佢地
之前唔知呢隊 幾特別
男女混好似之前都有隊都係咁

我都係鍾意全男全女多d

如果係講緊正式出道既組合
唔計泫雅個啲限定組合
韓國近年都係得KARD咋

我覺得男女混最大好處可以滿足晒兩個願望
又有仔睇 又有女𥄫
唔prefer既 你都可以得閒係youtube search下佢地啲歌黎聽 可能有新既感受

唔係掛 先唔好講其他女團
kard嗰兩個絕對係一眼就分到囉
單講隻眼都已經有分別

睇住官方圖先
呢個somin

唔知點解貼唔到
呢個jiwoo

得罪講句
佢地係高質
但公司垃圾真係冇計

垃圾DSP簡直係韓國垃圾公司top3
成日開V live係冇用㗎
佢地最近好似多咗啲啲啲啲綜藝

講漏左最重要既嘢
佢地live真係勁到痴晒線
明明啲編舞都算激烈 但竟然全部都唱到晒
老實講 咁既實力絕對係Top級
可能係公司成日揼佢地去巡演練返黎

香港唔算冇人識喇 初初出道已經比人叫怪物新人
只不過宣傳少同comeback比較慢先搞到好似半紅不紅
Btw兩個大隻仔好撚型

Bm

呢隊嗰兩條仔好正......

真係好慘，佢地海外人氣掂過喺韓國
明明啲歌都高質

呢個世界, 有實力唔=紅
好SAD

喺邊間公司出嚟已經決定咗佢地一半嘅命運

好似男人

somin. 成日係vlive 出素顏。 差好撚遠

留名j

還我可愛Somin

大腸服完兵役改左名

女版大腸

Big Matthew

咪又係泡菜整容雞
睇唔出有乜分別

由 Don't recall 開始留意KARD, 不過韓國國內真係好少見佢地出現....

我覺得而家性感啲 好j啲喎

睇錯左佢地拖地板

rainbow
kara
april

貼下兩條仔仔相

KARD啲歌不嬲都好高汁
只係怪佢地係間唔識mkt嘅公司岀道
Rainbow KARA .....
DSP P社 都係垃圾公司

mbk

其實佢地好正
但係唔好幫佢地招黑ok

第一張歌好多歌都係bm
填詞 仲有作曲
佢寫左living good 喺album one
之後自己youtube channel 寫埋living good part 2 自己唱
真係好有誠意 才華

原來dsp
明晒
間野真心垃撚圾

韓狗

今次呢首歌麻麻地wo....

講垃圾點都唔夠依間
T-ara

Somin我女神
依加新出既團都好少bm嚟類既仔仔 個個都好似小學雞咁

佢地南美一線團

但國內就

以一個十年kpop迷的經驗所得
佢地仲未有一首係好入屋/洗腦令係國內大紅大紫

男女固定組合係少 但平時唔只troublemaker
另外都好多男女暫時合唱 主要係男rap女副歌
所以國內2年都仲未紅

影都影唔撚到

如果唔係SJ 都唔知有隊咁嘅野

佢地就爽，日日搞4p，兩pair得閒可以換下妻

韓狗團無討論價值

Kard去到don’t recall 之前都ok
之後果d歌質素插水式下降 點攪

如果個兩條女都識講英文 應該會好好多
係歐美發展
不過就係太外國風 啲泡菜先接受唔到

可能呢隊野外國Fans多過韓國Fans
Btw DSP

Bomb bomb Oh NaNa真係好好聽
佢地似係攻歐美市場 成日都出國巡演 人氣好似幾高
講真 韓國市場不嬲偏愛口水歌 鍾意類似twice咁 行可愛清純洗腦路線
本土市場對佢地嘅接受度唔高 要怪就怪韓國人on9

( Show Blocked User - 木成河 )

唉 曬左隊好野我幾鐘意佢地

講混聲組合都係得一隊 但係又唔多人識
明明女女同仔仔都正 歌又好聽

睇得韓狗野
樓豬應該係智障

呢句野出自你口

B.M.

其實成張album one都好好聽
仲要好多bm填詞有份作曲
don’t recall
Hola hola
Rumor
Oh nana

我覺得其他album都有其他好聽
不過我覺得ride on wind有少少普通 不如用moonlight做主打算啦

sorry

拉丁幾正 好過ride on the wind先

上YouTube搵fancam睇

SJ搵KARD做featuring都幾高招

我反而幾鍾意You in me

我真係好鍾意混聲組合
troublemaker triple h kard

都寫到明係韓團
而家啲人係咪要入黎鬧兩鬧先開心

留名

我都係 但兩個女唱歌都ok其實

有條仔好似洪卓立

j.seph？
我覺得佢好睇髮型
有時勁靚仔 有時真係搞唔掂

似天佑多d...

都唔知佢地唱咩鳩 只係聽到嗯呀哈呀